有冇發覺香港有班藝人為左奶共連香港都放棄埋

但有一班佢地既地方.即使立場幾唔同都好
好似四大天王.eason呢類由反送中到依家都唔出聲
填海華都唔敢出聲
至少兩邊都唔得罪..但有d唔知做乜柒甘願離棄香港人
而香港係佢地成名既地方.例如成龍.譚校長同楊千嬅
仲有類似孫耀威呢類長期起大陸搵食既

佢地呢班人真係賭得非常大.已經準備唔要香港市場
背離香港人